諗返起一次去食屎大學嘅輕歷

話說上年小弟就去咗食屎大學參觀
咁個陣就有唔同programme 嘅同學仔拉人去聽admission talk

:我
:食屎大學嘅同學仔

:同學你好啊係咪黎參觀啊？
：係咪
：有無諗過要讀乜野呢係大學？
：未啊 不過都係商科個類啦
：咁就啱啦 有無聽過香港邊間大學嘅marketing最岀名呢？
：ummmmm UST?
：唔係！再估下
：港大啊？
:唔係 再諗清楚d？
：我知！咁一定係中大
-》 :其實係我地學校啊
：哦

出名多雞?

呢個唔關U事，根本已經係人嘅問題，睇完笑撚到我